<Bank industry>想問各位前輩意見

BEA 同 BOC 邊間工作好

咩位? fg?

yes

有大做大

即boc?

boc, 如果只係得呢兩個揀

好亂

乜detail都冇
咩位 咩offer 你咩bkgd etc
結論 樓主on9

睇post
唔通bea係mt
Boc 係teller
我叫你揀boc咩

隨便啦,唔通講哂D details
attach 埋cv 咩,上得黎問,緊係想知公司環境啦
講咩位你唔通又一定知咩,你真係聰明

FO定BO乜Q都唔知要人答🥱

bea

其實唔想答或者覺得我ON9個D可以唔回呢個post
如果你咁都哂時間去回, 我覺得你仲ON9

你可以唔答, 指名要你答?

起下樓主底contract位續唔續到約
都走去問黃大仙就知乜料啦
乜能野ms fafa連個user name都on99咁

咁撚串 入邊間都一撚樣咁on9
開Post 問人野又講D唔講D 人地好心幫你 問多幾句就串過馬撚咁
咁你就不如咪撚問啦屌

我都一樣可以屌柒你on9
入Banking industry又冇d common sense，睇路呀

你個名係好好,好有智慧

真係無人叫你地覆
你地咁唔滿意咪唔好理個Post, 好似係你地自己入黎留言撩交嘈多
而且我都係幫朋友問, 我個份約巳續順便回埋上面個位

隨便囉, 顯得你無聊ON9 ja

迷信能都on能鳩鳩食賓周咁樣
上黎開post問野仲要串柒柒咁
快𨶙啲抄底我個名等黃大仙開返去打鳩我小人

樓主應該係做洗廁所

本來都唔想留名屌你 係見你又要問人野 又要依D 態度
依家邊撚個撩交嘈先？ 人地問你拎多D info 你就開口屌人地唔中意覆就唔好覆
死港女 有病就睇醫生先啦

樓主一生人應該無咩朋友

痴撚線樓主